不得不提Bernardo silva 既表現

Bernardo silva 柒左三場
終於係今場踢出身價

全隊唯一一個正常發揮

先得23 成個道友樣咁

未來睇好佢
唔好再係下一個連拿度山齊士

係 空籠射飛機

唔係正常發揮啦

曼城上半季踢到順風順水 佢都尻下尻下
走得又慢 又快無氣

呢場重要波 佢踢得仲好過平時好多倍
無控失哂D 波
對佢另眼相看

拿老實，都仲勁過美沙銅

今場踢得好，對比干達斯柒足咁多場

空龍唔入

位置問題 佢踢中間表現好過踢右翼好多

上半場踢邊廢到

cup cup cup，cup你老母咩

成隊踢得最好佢

佢下半場踢中間好左但個腳飛腳真係抺殺左

17號同佢真係世界級 2個射空龍都炒... 1個鏝買左5000萬 另一個PSG同人開價5000萬 2條仆街死左去喇

勁左好多 不過關鍵波入唔到

佢要踢中間偏左先得
踢右邊要就返左腳，推順得黎已經慢哂

C朗退落黎 提子入面得返佢叫做最後一粒大牌球星了(雖然佢係鏝都係後備多)

其實山齊士重細幾有潛力，今屇傷咗定點？

明明佢有D波可以比腳面王

但唔比 之後又唔比古里路落底斬

仲有果球梅斯利拿甩手 佢空龍射左D咩

而家個連拿度山齊士係咪假架
連波都傳唔到

可惜單打獨鬥 冇人配合到佢

仲有guedes

點解你唔睇曼城下半季